啲fresh grad個個咁有錢去歐遊

人人都話去grad trip ，人人都話去歐遊，真有錢

岩岩好似有幾個去完巴西 再去泰國

咁正

就黎去埋極樂世界添

唔通住垃圾hostel又同你講咩

垃圾hostel 都好貴

人地可能已經開始左工作

係
點解好似個個都咁有錢

唔去旅行買到樓咩?

家姐就係
俾條有錢仔包咗

最屈機係有job offer 又去緊trip